屌你成街都係CSI口罩

依家無論行街行商場
10個人總會有兩三個係戴CSI
我依家就屌晒你哋班戴CSI嘅人
唔好同我講係工作上攞到丫
星期六日都可以一大班不分年紀嘅人帶住嚟行街
屌你地老母臭閪
納完稅就係用嚟整口罩俾你班仆街
我哋啲普通市民就辛辛苦苦喺度撲口罩
今日開始我就見一個屌一個

支持 要屌到班仆街知醜

留名

係先好阿。。。講咁大聲。。。。

戴住嚟覆你

你對眼都幾勁

網上凶撚

係囉，有都唔準戴
掉曬佢燒曬佢
最好call人獅鳥添

星期六日無公務員返工?

屌你老味

有時經過到藥房有得csl口罩賣
用透明袋包住10個 10個咁賣

政府外判都有，有時d做保安同清潔工人返工拎左個就放工都戴住同一個，唔好妖魔化csi口罩啦，星期六日通宵都有人返工，任何時候都有人放工，唔好先入為主覺得佢戴csi就係搶資源，你無得用csi既原因唔係因為有得用既基層市民搶晒，而係個柒婆唔撚畀你呀

有時經過藥房見到有得賣csl口罩
用透明袋包住10個 10個咁賣

你無得用csi，所以全部人都唔可以用csi，呢啲咪魚蛋論
你唔屌唔派csi俾你嘅政府，走去屌拎到csi嘅人。

邊度有？想買

連油麻地企街都有CSI，灰機

唔撚比戴？